# Aula 09: Primeiro feedback

Adicione uma item na lista com o nome do trio e link do repositório. Caso tenha dúvida, procure o professor, turo(a) e/ou auxiliar técnico.

<br>

## Lista de repositórios da atividade resolvida

Coloque seu repositório na lista a seguir:
José Sousa
https://github.com/jOSEsOUSAFh/MochilaDH/tree/main/FrontEnd-II/ctd-frontii-main/09
